咪撚再FACT CHECK！

今日睇到一條關於脫歐嘅紀錄片，脫歐派逆轉勝，就係利用社交媒體影響「英豬」嘅思想，最後得到好多「首投族」支持。

大家都可能對住深藍屋企人，其實佢哋就係喺社交媒體睇咗大量錯誤偏頗嘅資訊。

所以咪撚再FACT CHECK，最緊要快！
所以咪撚再FACT CHECK，最緊要快！
所以咪撚再FACT CHECK，最緊要快！

重點拎唔駛分派別，直接分到對錯既畫面，直接係最多既人播種！

例如：Tear Gas中老人院，元朗站無差別打爆呀叔個頭！

兄弟爬山，各自努力！
好快到山頂，大家頂住！
去到山頂之時，大家除罩互擁！

冇錯, 最緊要係搶左個光環製造輿論先
first impression係最令人震撼既